上堂學校幫你分左組

全班都係度哀號話唔好得你一個覺得慶幸

學下用標點符號, 或者做分段

下雨天天留我不留

全班都係度哀號話唔好 得你一個覺得慶幸

同左樓主個2打6一組